Kolor本地最好嘅band 沒有之一

連儂牆嘅獨立曲
天地會嘅催淚彈畫面
愚公
一開頭首首都聽到眼濕濕
最後大會仲要播do you hear the people sing全場合唱
我愛kolor 我愛香港!!

駁唔到

SAMMY 羅斌 阿聲 MICHAEL

我愛你地！！

supper
rubber?

未麻木的 終於會脫離
制度壓迫 一朝過期
復明現光 青天破八旗
欲蓋是獸皮 人性是契機

Supper不了
Rubber都高水十

Supper 掛住返大陸搵錢啦
唔敢發聲同表態
已經唔記得當初玩band既初心

Sunny都有一齊發夢 但真係冇以前咁敢言

淨係臨尾播 do you hear the people sing，已經值得支持

有冇人同我一樣頭先都冇走到，一齊跟住唱

有冇人留到聽到個女仔大叫聽日一齊入元朗支持
嗰一下好多人一齊應好 希望真係會見到你地

明天見 安全至上
出年一齊九展見

kolor + rubberband 都係香港最有良心樂隊

我愛Kolor

我愛Kolor!! 真香港人既樂隊！！

下年九展再見，希望到時香港已經有進步

轉自隔離post嘅mv彩蛋

不得不提呢隊band、呢個演唱會mv嘅制作團隊真係好有心
i love u 3000

下年九展見，個個都要平平安安，一個都唔可以少

屌終於有人講

今晚既live係咪好撚正，有冇爆場？我好想去

出年九展見！一個都不能少！

獅子山 仲有少少似黃雨傘

爆咗 a區都唔夠企
佢地公佈咗下年8月會喺九展開

去撚硬

sunny 有去遊行果啲喎

不如打低佢哋講過既野～

michael：
“如果因為我地講咗啲野，所以冇得去果個地方表演，我地咪唔去囉！”
“冇飯碗啫，但係我地都唔可以講謊言！”

sammi
“記得做多啲運動呀！”

仲有冇多啲？

supper 大陸搵食 心中點諗都好不可以太高調
RB 真係以香港為核心價值 既band

sammi
“be water”

KOLOR咁多位
如果你地睇到呢個POST
好想同你地講：
多謝你地一直選擇做喜歡同正確嘅事
多謝你地呢晚畀咗好大好大嘅力氣我
呢個世界未必會嘉許人做正確嘅事
你地高質嘅歌未必會令你地搵到大錢
但想你地知道
你地嘅歌曲同態度係好多好多人嘅動力來源
治癒咗好多好多人嘅心靈
我地呢班FANS永遠愛你地
我地會做多啲運動
健健康康咁睇你地七十歲個演唱會！

仲有“自強” “聽日小心啲” <3

be water 係邊首後面講？ 唔記得

好高質 我愛kolor 聽日見

見Kolor ，冇可能唔嚟留言

聽下呢個節目先講啦，由1小時36分左右聽，YouTuber 探長係電影人同搞搖滾show 友，佢話濕扒Sunny藍到不得了

其實原曲鐵拳 中間係有播李小龍講be water,my friend sound track.

高質band,一早預到有今日
有朋友幫我買左480企位
可惜今日我去左機場接機🤦‍♂️🤦‍♂️😭😭

唔記得邊首歌後面講 靜係記得飲水位講
同埋講完be water即刻起歌 所以唔係個個聽得清楚

BTW 強烈要求kolor 擺live 上youtube

你為我地唱歌
我為你地舉手

半個鍾前到都係排好後企，sad

算啦，係到割supper有咩用，總之以後帶眼、耳識樂隊/藝員/偶像，啱嘅就應該重課金，唔啱既聽電台咁岩先聽到，就係咁

推

仲洗問咩🤭😏

睇到用memo紙砌獨立曲三隻字
真係好感動
演唱會入邊嘅一字一句
我呢世都唔會忘記
感謝香港有kolor呢隊好band
我好自豪自己係kolor嘅fans

Suffer 由polymuso 個時已經dont give a fuck
成日想玩pop歌
Mr 都好撚過佢

Sure Kolor Rubber la
Kolor 了不起 獨家堅料 年代最撚正 懷念Sammy Punk頭

Sunny,比人屌咪行兩轉打下卡
咁就洗白左
唔好比人咁撚好呃啦
依條仆街嚟

式宣佈Kolor係香港第一樂隊!!
除左好撚正好感動 都唔知講咩好!
訓唔著不停回味! 聽日仲要去元朗shopping!

激動到要每個kolor post留一次

2014年5月(國教之後，未到雨革）
個次場地係中環海濱（即係望住個政總）
個次Sunny唱無盡之前
講咗句話
「有好多人俾咗呢首歌好多意義
但係對我哋嚟講就係好單純响音樂上面嘅努力」
（大約字眼）

點解我唔去啊
點要我要慳果幾舊水呀

Black coffee +回味 + 過客 + 那年那天果Part 現場最正
老人家 保安都用心去聽